太子站啲傷者呢

有冇巴絲有佢地既消息
已經過左24小時仲未有呢班傷者既消息
好擔心佢地既安危

push

Push

全民學唱美國國歌

"Star Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

902 星期一 千人太子站獻白花

其實係唔係行晒去美孚站已經走晒？

一定要黨鐵交代返呢批傷者去左邊到
佢地已經被消失左足足有一日

咁佢封站既理由係咩？消滅哂cctv啲證據都唔洗一日咁耐？

就算被拘捕都會有消息，但係而家連少少消息都未有
最壞既打算係真係有人比黑警打到重傷或者更嚴重

Up

嗰對攬住喊嘅情侶點樣啦？

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

推
我都好撚想知
屌佢老母

佢地唔洗食野？

香港popo 除良安暴

太子站傷者呢！

跪求
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸